上司女魔頭話我冇笑容影響士氣

屌你老母
雞水咁多人工日日十鳩幾萬樣野做
死撚開啦
自己日撚日閪曬面既女魔頭仲要我做陪笑